香港警察 唔係需要獨立調查委員！

係要受軍事法庭制裁！

對市民亂咁打 向民居射煙 向市民無差別亂打

路過 散步 食完飯 係一幸免，今晚仲要全男警

圍捕一個女仔，仲要人地褲都甩埋都唔理？

有無人性呀屌你，狗，垃圾 屌你老母。

以家擺在市民眼前就係警權嚴重過大 濫權 包庇 貪污

樣樣犯罪 乜7都有 ！

強烈要求解散警察部！

係
獨立調查已經唔收貨
警癌等取締啦